番shift真係好難捱

番shift真係好難捱，有冇人有同感？

有